散水撚準備進場

好多狗呀，唔好再送頭
Or
屋企要人

遊行已經無用
要個個星期18區開花先有用

全民18區總大裝修警署

1. 無人會捉鬼
2.無人會出黎做臥底
3.無時間地方比黑警大圍補+嘔打
4.打輸就滿足大家送頭意願，打贏就有本錢講五大訴求
5.成立獨立調查委員會，係應該由民間自發性搞，不應由殺人政權搞
6.救到比人拘留手足出黎
7.律師保你出黎都保得快D，唔洗下下搵你係邊
8.解放軍唔敢出黎，美國領事館睇到實，一出香港就玩撚完 貿易戰第二part唔洗傾
9.清哂手足d資料
10.防止黑警砌生豬肉
11.幫過去6xxx死去既人報仇

差唔多出現